Sharp 將筆記型電腦由中國生產轉去越南

開始搬啦D廠

Sharp電腦有人用咩？由得佢走

sharp唔係俾鴻海收購咗？

好消息

若然屬實，中國便會是贏家.jpg